一人一首半夜聽到喊既歌

一人一首半夜聽到喊既歌

心的距離

漸漸 —— 陳奕迅

喜氣洋洋

張敬軒嘅老了十歲

明年今日

心跳回憶

綿綿

負親

Lemon
午夜怨曲

笑忘書

lil peep crybaby

離開以後 - 張學友

Lil peep star shopping

不如不見

笛子姑娘

等

夜曲

聽歌都喊都幾on9

聽歌想喊唔喊仲ON9呀

聽歌點解要想喊？